domain "RBLyrics"
# preference dialog
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "Value"
msgstr "值"
msgid "Log"
msgstr "日志"
msgid "Restore"
msgstr "重置"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "main.display"
msgstr "常规.显示歌词"
msgid "main.download"
msgstr "常规.下载歌词"
msgid "main.directory"
msgstr "常规.歌词目录"
msgid "engine.sogou"
msgstr "搜索引擎.搜狗歌词"
msgid "engine.ttplayer"
msgstr "搜索引擎.千千静听"
msgid "engine.minilyrics"
msgstr "搜索引擎.迷你歌词"
msgid "engine.lyricist"
msgstr "搜索引擎.乐辞歌词"
msgid "display.horizontal"
msgstr "显示.水平对齐"
msgid "display.vertical"
msgstr "显示.垂直对齐"
msgid "display.color"
msgstr "显示.颜色"
msgid "display.font"
msgstr "显示.字体"
msgid "display.avoid_panels"
msgstr "显示.躲避面板"
msgid "display.hide_on_hover"
msgstr "显示.鼠标覆盖时隐藏"
msgid "display.animations"
msgstr "显示.动画效果"
msgid "main.file_pattern"
msgstr "常规.歌词保存方式"
#
msgid "Horizontal"
msgstr "水平对齐"
msgid "Vertical"
msgstr "垂直对齐"
msgid "Choose font"
msgstr "选择字体"
msgid "Choose foreground color"
msgstr "选择颜色"
msgid "Select lyrics folder"
msgstr "选择歌词目录"
msgid "Lyrics save pattern"
msgstr "歌词保存方式"
msgid "Select lyrics"
msgstr "选择歌词"
#
msgid "True"
msgstr "启用"
msgid "False"
msgstr "禁用"
msgid "left"
msgstr "左端"
msgid "center"
msgstr "居中"
msgid "right"
msgstr "右端"
msgid "top"
msgstr "顶端"
msgid "bottom"
msgstr "底端"
# lyrics chooser dialog
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"
msgid "Title"
msgstr "标题"
# ui
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"
msgid "Open the lyrics of the playing song"
msgstr "打开当前播放曲目歌词"
msgid "Open the lyrics of the selected song"
msgstr "打开当前选择曲目歌词"

# display osd
msgid "%s not found"
msgstr "%s 未找到"
msgid "%s prepared"
msgstr "%s 准备就绪"
msgid "%s downloading"
msgstr "%s 下载中"
msgid "%s/%s.lrc"
msgstr "艺术家/标题.lrc"
msgid "%s - %s.lrc"
msgstr "艺术家 - 标题.lrc"
# error dialog
msgid "RBLyrics"
msgstr "鲁班歌词"
msgid "Artist:\t%s\nTitle:\t%s\nLyrics not found!"
msgstr "艺术家：\t%s\n标  题：\t%s\n未找到歌词文件！"
